有冇人可以租5.5俾我幾日

練車用，就黎見工
星期六，日無工開咪租俾我

咁都負皮